恭喜岳不群成為第一個俾老衲-開post屌嘅戇鳩仔

link?

操你媽的岳不群你老二長菜花啊？你媽的雞巴以為自己很屌啊，殺逼！

屌，唔知原來你都俾老衲-屌
不過係第一次屌完又冇人反對(除咗岳不群本人之外)

唔算

肥絲俾狗屌

其實事源發生乜嘢事?

半年前block 柒咗隻五毛狗睇唔到發生乜嘢事

佢未食藥唔計

仲有一樣嘢
你係正字老師，戇鳩極都有限
雖然有人話你係仔，但係你嘅設定係個大肥婆，我會當你唔係仔先
你又唔係戇鳩又唔係仔所以岳不群仍然係第一個俾老衲-屌嘅戇鳩仔

老衲原本已經係隻狗 俾狗屌仲要屌得合情合理果啲人好心反省下自己生存意義

細佬未完全封鎖條契弟
永遠個個post第一個reply都見到條傻鳩賴尿

你想像下啲post就好似燈柱咁，啲狗一經過就會痾篤尿

條友真係好撚得閒

見到燈柱要留味